[知己知彼]韓國警察嘅防暴戰術

大家小心, 如果有一日警犬都用呢招點算....

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

On9
細佬仔玩泥沙咁 不中用